青政狗收皮啦

做咁多野完全係損人不利己😂😂

個政黨已經收皮

早死早著啦好心佢地